Zijn deze wezens overal?
Is de aarde aan hen gegeven?"
"Zijn we ver van Sunbury?"
"Alleen vanmorgen heb ik voor het eerst feest gevierd ----" "De dingen zijn veranderd," zei ik stil.
"Je moet je hoofd houden.
